我沒有運氣放大自私的失意

一諗起佢同新對象曖曖昧昧就萬箭穿心
偏偏日日都會見到佢
每次見佢都要特登同佢保持返朋友應有嘅距離
聽佢講佢同佢而家個曖昧對象點點點我仲要笑住畀建議佢
但嗰刻我心入面已經乸埋一嚿
明明佢冇可能鍾意我，點解我認清咗呢個事實都死唔到心
我真係冇辦法令自己停止鍾意佢
到底仲要捱幾耐

睇開啲啦巴打

良心可一敲即碎 女人開始使我恐懼

雖然陳詠謙啲詞係垃圾，但最卑微的願望真係

原來這一種叫做沒有

難獨佔 難分享

我都想呀，點解人控制唔到自己嘅感情

難以慘叫 唯有苦笑

我憑乜嘢